1Q題： 有三個人想做尼姑...

珍珍，家家，妮妮 看破紅塵想做尼姑
但三人必先經過打坐、唸經、齋戒嘅考驗
最後有兩個成功一個失敗
到底邊個失敗咗呢？

家定有本難唸的經

家家同妮妮成功做到尼姑
珍珍失敗 因為珍珍去左做珍珍薯片

珍珍
因為珍珍薯片

看破紅塵

秒

家家 珍珍
茹素家珍

@&(&($))&/$;&:@